記住set rb唔好再放車

就算消防 救護都唔好放 會害死大家

武運昌隆

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

消防 救護都唔好放
消防 救護都唔好放
消防 救護都唔好放

真 班狗玩串個party先

再放真係害死手足 消防救護真係要做野自然會落車行去 唔好再咁on9

推，唔洗理咩仁義道德。要救火救人佢地會落車去救

I saw some news a few days ago: popo has decided to ask Fire Engines to come with them and firemen will be under popo's direction to "help" when needed !!!
( Need FC)

Be careful !!

Push

救護放，消防唔放點睇

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

Help push
Be safe

救護唔放，如果係手足瀨野點搞

推

只放救護ok?

屌你班撚樣塞救護車？
好多真係有需要d人要用架仆街

救護落車行入去囉

架車唔放，

如果人地要去好遠, 你要人行, 同唔放有咩分別.
如果傷者係心臟痛, 去到死左啦

其實救護黎講，都應該易睇到車入面有冇古怪，check完放其實都可以

1020

推
有咩不滿同班狗講啦

真係唔好再放
警察已徵用其他政府部門既車

仲要小心啲大貨車（可以載好多人係入面）

咁算，全部唔放，或者到時前線決定

狗冇人性。就係利用你呢個弱點，伏鳩你地。

救護要放，但要查咗車先
最起碼比我地望下入面有咩人

[緊急] 雲海：小心救護車

救護開車門睇過先放

救護消防真係緊急會主動開咪呼籲

無開咪都唔需要理會

check車討論：勇武後退，和理非/輕裝/街坊check車。冇事就一齊放車，有狗一齊谷上去封住架車。
假如狗即時落車就勇武衝上去圍？我諗唔會係走掛

放都冇問題，要睇左有冇犬入面先放？

吉車都可以徵用嚟運狗去第二度咬，唔放

急救車上面不嬲有手提設備, 再唔係就查左車先, 見狗就打

唔好太早set
巴士運唔到手足來

Check完米放囉

你唔識要求查車既？睇左冇狗咪放有狗就

手足自己小心 提高警覺

push

點解唔要求佢開後面車門 check咗先

唔好放車 放車等於放棄手足十年

Check左就放 唔放會害死需要幫助既手足

依家狗係私家車入面，緊接救護車入嚟，已經不可信了

可能有人遊行嗰陣暈低call白車，咁樣又唔係太好

Check 車先再決定放唔放咪得

勇武手足會做野 最怕係阻膠係到玩紅海害死人

其實個d短暫性暈低唔會有d咩事 又唔係中暑

唔同意。

就算有狗

放消防和救護，係大義原則

可能要救的正係你自己的手足

我覺得放唔放都可以自行判斷
但放就一定要
1.check車
2.問架車去咩位置，問附近啃兵正唔正確

9少陣喇

祝 大家身體健康
香港 反抗

仲有，人哋已有黨鐵，康民處，私家車

係唔會扮消防

咪阻礙真正有需要的人

人多就可以，乜都唔怕

消防就問佢咩事入，唔關示威事就放。
救護就打開車尾門check先放
前線爆頭冇救護真係會直接上狗車
勿為防鬼而令手足繼續受重傷

無睇頭先雲海張相? 你老味係味mon po狗呀

咪開多條戰線

開車尾門先放？

今日唔放車呀

有冇人出文宣同啲司機講下？

消防救護講過有緊急情況佢地會落車講

冬眠咗幾多年？
人地扮消防救護or跟車尾唔係今日嘅事

仲話唔會扮

真正有需要嘅：
1 現場有first aid
2 消防救護都識現場standby
3 check車先放

pish

yes,人地白紙黑字講到明，再放車真係自己on9仆街唔好喊

check車要小心，如果載左狗，一check應該即刻衝出嚟

狗係上面 我地仆街啊屌你

推 講左好多次

Check車先放

總之，大家執生，臨場決定。有啲嘢，first aids 都搞唔惦

On9 消防就話姐 救護都唔放 帶風向

1 現場有first aid
2 check車
3 狗徵用車入人群扮前線咬手足，呢個責任你揹唔揹得起？

留意後面有無車跟住zip入黎就真

消防救護放

1400手足開始rb 會唔會太早 驚手足遲到

睇雲海FB啦
D狗而家用醫護過橋
仲放咪累死手足囉
CHECK車見到有狗,人地有槍有棍,咪盞手足比人拉囉

岩

有道理

不過彌敦道往尖沙咀方向唔好咁早塞
如果唔係出黎d人會塞住晒

Push 真係緊急 消防同救護哥哥一定會講

救護睇情況， 睇車上有冇可疑&後面有冇狗跟

唔好拆

我覺得救護可以放 但要Check咗車先

淨係識阻路 有料就對準政權始作俑者
如果消防救護係去緊Collapse
個病人隨時就因為你地阻路再開路十分八分鐘而死
宜家仲話唔開路 講緊係人命 影響人一生甚至人地成家

推 佢地一落車就咬

唔好咁早rb 好多人都未到

救護>查車>冇狗>放車
其他一律唔放

1500先啦 好多人遲到架

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

雲海影左啲狗而家捐入救護車

好多鬼車
唔放

死黑警唔應該搵救護車黎玩

戇鳩 報假案等你自拆rb放救護車過跟住尾隨就狗車你等坐48啦

救護車要放

岑子杰被襲，警方反對遊行，但我地廣大市民會代民陣繼續行落去。

【廢除惡法、獨立調查、重組警隊】

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合 2:00PM出發
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園集合

#緊急法 #禁蒙面法 #香港人反抗

TG公海link:

雲海有圖
成架救護都係狗

如果狗徵用咗消防救護，放狗入去咬人，嗰度唔迚個人條命，係成班和勇條命，甚至係成班和勇嘅家人

放黑警入黎捉晒手足就最好

10.20

真

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

係。如果有一次真係係架救護車時就 會害死手足

全部叫唔好放既都係P牌

上次荃灣手足諗住放救護 一移開RB 即刻有兩架七人車撞rb 落一堆狗
你永遠唔會知後面跟住啲咩車
所以消防救護都唔好放

重有一定有狗扮市民叫人開路

要救人落地救

你都on lun9 警犬話左搵消防開路 死傻西

唔好再開路之後拍手掌打飛機，隨時害死晒手足

睇黎又有一班左膠會害死大家

check下車先放

放落車行

就算唔放車/check 車搞到死左人都係政權害死佢

一直以嚟嘅戰術錯誤
前線太多人仁慈
以為放路就係啱
啲私家車又係
講兩句加油又放行
都唔知做乜撚

呢啲普通FA都救到

一定無人聽你講

邊個知

乜都唔放

set rb 就算放行都要配合查車是常識

查中有狗 開門個下你走到？

救護點都要放呀，唔好害手足

你就真係害手足

岩 rb要查車
on9亂放害死人

如果俾你放咗隊速龍入去 真係多鳩謝你

如果搞到手足失救或燒死自己友，我一定割席！冇救火車消防員點救火？

我唔介意俾人bin我c 但手足真係唔好放 害死自己人

你咪割囉monpo狗

阿sir咁早開工？

Tui

問題係後面可能有車跟住入

十年呀屌你老母

咩人都唔好放

睇下救護員個樣急唔急

記得Set RB時唔好主動接近啲車
試過好多次，我亦親眼見過有七人車入面跳一堆狗出黎捉人

一早twitter po定狗上救護車，咁就唔怕俾人大做文章

block撚咗你個柒頭先

拗乜鬼丫，叫救護打開哂啲門，check過先俾入囉，就算啲狗扮救護，一架車咪最多坐4個，入到黎圍住黎打到佢地仆街都仲得啦

最多幾隻 人多它們一定驚神獸

我唔係講緊現場，你講first aid做乜?
我指其他有真正需要用救護服務既香港人

你地既世界就自私得只有前線。

你有冇用腦諗下架 set rb姐係一定係現場
其他救護車for救非遊行市民點會明知個到有示威行動仲入去？

molala 暈可以好件事架wor 就正如中暑都可以好大件事
btw 救護車入面其實得幾個位 邊度夠成隊狗入去 就算比佢地入到去 佢敢唔敢係得幾條友嘅情況下行動啊
相反 唔放救護車 我地就可機會令一個人失救 到時報紙又會寫示威者阻救護 變相失去更多支持

Sir No Way

其實好多手足唔係最急都唔會叫救護車去醫院
但係有好多時候 喺住附近大廈嘅人都會唔舒服 而且明知下面再示威都要叫車嘅就真係急 頭暈個D見到咁嘅勢頭都唔會叫車

你唔係講緊現場
咁你入嚟呢個post做咩
成個post就係講緊發夢現場，得你唔係
平時生活都唔會on99 set rb唔俾救護過啦，貪得意咩

俾多一打你唔駛找

on9 家下d 行動變化萬千 你估d 救護員真係秒秒鐘mon post 睇下遊行去到邊咩
現場有first aid 大哂咩 佢識唔識落急救藥啊 佢有冇aed 啊 最多咪包下傷口沖下鹽水 唔係話first aid 冇用 只不過係真係有生命危險嘅時候救護員會幫到更多

p

又唔記得用不推文回覆

定係你想放狗入去亂咬人，咬埋你？

所以我第二個point 就話check車囉，入面冇狗咪放囉，睇清楚我噏乜先啦

點Lun 樣check 車啊 d 狗一定係full gear 咁係車上面比你認到la 有心裝你會唔會咁易認 check 完車 前線又係度疑神疑鬼諗放定唔放咁不如就唔好check 始終人命黎 車入面又唔係真係擺到咁多狗

你個所謂發夢現場唔好阻塞主要道路， 延誤或阻止救護車到達目的地咪得囉

我都咁話... 萬一真係生死關頭或者係自已手足出事嘅話就仆街 一係就check左車先

邊條仆街話要放救護車 救護覺得好緊急 一定會落車行去救 如果行唔到 都話開咪 叫放果班係咪想類死手足？

check清楚先放行？

仆街P牌黑狗帶風向，收皮啦
想人出事帶重輿論賴落示威者度

求求大家

Tuition

今日抗爭者大晒

打緊扙呀

自救

對家放下風就即刻話唔放救護同消防係咪傻架

一直有狗混入示威者，洗唔洗check埋所有黑衫睇下係咪狗先放入去遊行啊

全部影大頭先放？

消防 救護都唔好放

200%正確

消防救護完全配合黑警指揮
唔好再放

大家冷靜下 唔好比人帶風向 唔放救護車係好大獲

病人私隱好重要

病人私隱好重要

病人私隱好重要

比幾個重點大家：

1 救護車圈子好細 check一check 就知真定假

2 好多時警察都會跟車or係車上攞料

3 救護車有載客人數限制 乘客唔會多

4 退一萬步救護車咁細可以裝多幾多狗？

5 係車頭已經可以望到車入面有幾多人

利申：相關人士

你老咪就黑狗 起我底睇我平時出咩po喇

救護要check完先放

收皮啦左膠

CHECK 可以 但文宣組請做定野同人解釋
對家一撚定影相 話示威者阻救護車

如果有手足嚴重到要白車 應該成條街都知 呢個情況咪放

無啦啦有白車入就收佢皮啦

想俾外國媒體影到你唔放救護？ 救護一定要放

自私撚又霸路

收皮啦撚樣

話明唔放車
啲撚樣又放車
有時間又唔撚set好啲
啲狗一落地2秒就過到你啲rb啦